其實兩個人互相睇對方唔順眼，想打鑊對方。

咁係雙方同意下簽咗生死狀，即對方有咩事都唔可以追究既情況下可唔可以黎一場決鬥

可以
自己整架船唔註冊
然後再自己偷走架船
出公海決鬥

去台灣決鬥再返香港咪得